[現場人士工具]一秒令警員冷靜執法既工具

每個無名群體既人都特別容易激動
但如果你搵到同叫到佢個名
就會令佢十級冷靜,有D仲會冷靜到驚

利申發夢聽過有人用呢招救過人

等我試下發下夢先

冷靜呀

save低先

唔單止今日可以令在場人士冷靜

平時,幾日後都可以令全香港既人都冷靜!

咩嚟㗎

push

正

Push

已經好易用.....你可以求其搵一個唔冷靜既人去試下

有無app版

之前開POST求過,未有都用住先啦

入完啲number出人名真係幾有趣呢

點解我地唔自發整個黑警資料庫?

可唔可以比條建制成員，政府子女名單去各國領事館。。

要整個一站式嘅資料庫
將所有賣港賊一網打盡

純粹係想大家見到有唔冷靜既警員可以叫佢個名勸告佢冷靜下架炸

我希望全香港既人都能夠冷靜相處

MON緊POST既警員
唔好誤會我呀我真係想大家都冷靜相處

強貼留名
（係咪錯別字）

或者再進一步加強吓禍必及妻兒嘅部分

推

睇啲拉犯片成日見到佢地成日大叫你冷靜啲！

或者大家都應該叫番佢地冷靜，尤其佢地激動驅趕人群既時候

試咗幾個,唔係全部都得

推呀屌

大家今日見到有啲咩仆街犬隻都可以嘗試搵下分享出黎

Pish

嘩,我唔同意呢位巴打架

呢個方法係有效同可解釋既
源於社會心理學deindividuation既研究
詳細可睇下Diener,1980; Zimbardo,1970

幾年前都係咁
可能有D年青既警員新加入血氣方剛
不過叫得幾多個冷靜得幾多啦

我想全香港既人都冷靜

已經搵唔到有咩方法令到個冷靜表更新

why do you say that name!

幾有創意
可可以對峙時候逐個用大聲公叫佢地嘅名
等全世界睇緊直播, 包括佢親朋好友都知有呢一堆人渣敗類

有創意，我鐘意

嘩我唔同意攻擊性行為架
但係用大聲公令佢聽得更清楚更有機會冷靜就係好事黎既

有冇人可以查到呢隻狗叫咩名

就咁睇呢位警員十分唔冷靜

大家要記得告士打道D差佬係打燈影在場人士個樣
點可以冇大頭相

呢隻狗見人就推 明明一大班人已經走緊 差唔多走晒 佢二話不說打頭陣衝上嚟推個女示威者 平時抄牌又唔見佢衝住出嚟抄 睇嚟佢好想擺脫做交通警燒BBQ嘅命運

香港紀律部隊聘用程序就係禍必及家人嘅先驅
你屋企人有案底咩?
你屋企人賭錢架?
Sorry喇唔請你喎
禍不及家人?

其實我發現警隊經常分發豬肉獎

所以其實2-3個都會有一個中,咁你就可以叫佢冷靜同感謝佢為港執法

大家唔該冷靜
市民見到警方唔太冷靜時都應該去calm down佢地！唔好令到情況更混亂

同意呢位巴打講法!

佢地執勤時係掛住警隊呢個集體意識
同埋佢地執勤時只係一個編號
呢兩點令佢地執勤時較容易拋棄個人情感去服從命令 甚至虐打市民
但嗌佢個名會突然令佢發現自己都係人，有情感，唔係機器
所以會疾一吓機
樓上有人話有心理學支持應該就係呢點

冷靜d!陳乜乜

幾好喎
我都好想知噴胡椒噴霧同隔離post串77個肥仔叫咩名

[Hong Kong 6.9] 手無寸鐵年輕人被打至爆肛，串嘴PC 10018 落井下石

搵下呢個冚家鏟ok？

份野終於出返嚟，12-14年呢份野非常好用。
試過好多警察都呆撚咗，哈哈

下次經過現場嘅市民，可以考慮吓買套防暴裝備
避免暴徒對自己構成安全威脅

行開d! 唔好郁! 陳乜乜

識貨之人,想當年都令好多唔冷靜既人冷靜落黎慢慢傾

想知海富出面噴胡椒噴霧個仆街咩名

等佢記醒覺自己除左係一個警察，亦係一個市民

btw有無得更新同back up

後面影相班人負責即時search同叫名啦

盡力問緊,我搵到當年有份整既巴打

係呢個POST討論緊

訓前最後一推

LM

值得一試!

本人想藉此電郵感謝上水特遣隊B隊及大埔CID第8隊的警察,包括沙展48287，警員54850，58486，7878，7243，10018，13346，沙展46744，警員7544。

如果冇重複number

我記得有An版！

pish

想要佢資料。。。想送禮多謝佢為香港付出

Lm

試下冇壞

用https安全d

saved

屌，呢個有用

幫推！！

幫推

留名

傻鳩警狗ig story

有冇起底組即時可以起埋佢仔女名
更冷靜

留名待用

同意，警犬一定要冚家死晒

犬

會唔會做到backup 同獨立既sources, 用政府既sources 怕會忽然用唔到

唔推唔得

Pishhhh

之前有app版
試過14年在旺角用，條友即時停咗一停
可能心諗點解你會知我咩名

鳩打56789真有其人

。

iOS developer

Tg: kkorz

.

有冇人識點backup左先, 同埋要整到offline都用到

唔好衝 搵隊人影相點名

戴哂口罩嗌佢名 叫佢唔好打 等佢以為係識嘅人

我想講 d名唔update 入面好多已經退左休

死全家公安

已save

冷靜魔法

立刻贏方法

推
呢度巴打最叻就係人肉起底
就算秋後算帳
都應該幫呢班咁英勇既慈母影低佢地既英姿

PISH

有無人做到起埋全家呢個功能
相信一定可以build fear

我可以整個offline

12號好有用 有冇人backup 資料庫

推
有冇得畀各位巴絲幫手更新

叻仔

可以起底

勁

要backup

成班狗樣出哂黎

（編按：信中表揚的人員為上水特遣隊B隊警長麥持輝、警員黃文廸、何禮樂、黃文浩、何嘉龍及劉俊傑、大埔特別職務隊1隊警員盧建斌、大埔刑事偵緝隊第8隊警長盧吉相及警員張祖維。）

可以係呢幾個人名到搵線索

冇9527既

lm

必須獎勵傑出o既警員

搵唔到10018

佢應該係順序，排返好先
麥持輝 48287
黃文廸 54850
何禮樂 58486
黃文浩 7878
何嘉龍 7243
劉俊傑 10018
盧建斌 13346
盧吉相 46744
張祖維 7544

呢個嘢我記得當年有app版

有無老婆仔女
利申:支持警察，晤好搞人老婆仔女啊

冷靜狂人

掟奶粉！

!!!!!

但要先知冧把!
前排要大聲叫:
XXXXX號叫咩名!!!!!!!!!!!!!
後面D support 幫手搵再大叫佢名!!

建議SAVE 低PDF 廢時佢第時DEL左
可以搵人整APPS方便OFFLINE 搜尋

琴晚發夢夢見

不能只有我看到

重點係叫全名

save 低

沒錯 心理學有證據

真相
萬能既連登仔

最撚痴線係佢地已經埋沒晒良知
根本就官逼民反！ 條7婆仲可以出嚟話修例係暲顯正義

禍不及妻兒，本來出處係皇帝想誅三族九族既時候有個賢臣用呢句勸皇帝唔好禍及家人

原意係希望當權者節制
但係比偽善既人用黎打壓無權無勢既人

真係諗得過喎

其實會唔會有人錄定，好似特價店咁，到時不停地loop

識個後生差佬 有學堂&PTU畢業相
個number係2005年已經入職沙展

上邊有人講左, 個number可能會reuse, 所以就算搵到都唔一定啱
d number係2001 - 2019 pdf file入邊拎出黎
所以有機會同一個number, 但係查到多一個人出黎

屌，之前屈我隻手屈得好撚開心個13169
條撚樣無record既

唔係講笑
搵人拎住個大聲公逐個嗌名好似點名咁
表示個警察已經比人點左相
承受的心理壓力都唔細

快啲整合12號啲狗啲名

同我腦入面個畫面一樣。。
搵班人做the guy in the chair

最好係喺仍然和平 未有衝突之前
好似d老師或者老豆老母鬧學生仔女咁
xxx=人名
xxx咁大個人仲蝦蝦霸霸周圍作惡
你幾歲呀你？ 30歲都黎緊黎啦
xxx你知唔知個醜字點寫呀？
你有冇面面對屋企人？
有冇面面對自己的老婆仔女呀？
過程中要不斷強調佢個名
因係當唔強調個名的時候 佢好可能自動過濾左你所講的野(即係冇聽到咁解)
但當人聽到自己個名的時候
因為所講的內容同自己有關 所以好難忽視呢d內容

雞尾酒會效應（英語：cocktail party effect）是指人的一種聽力選擇能力，在這種情況下，注意力集中在某一個人的談話之中而忽略背景中其他的對話或噪音。該效應揭示了人類聽覺系統中令人驚奇的能力，使我們可以在噪聲中談話。

雞尾酒會現象可在兩種情況下出現:當我們將注意力集中在某個聲音上，或當我們的聽覺器官突然受到某個刺激的時候。舉例來說，當我們和朋友在一個雞尾酒會或某個喧鬧場所談話時，儘管周邊的噪音很大，我們還是可以聽到朋友說的內容。同時，在遠處突然有人叫自己的名字時，我們會馬上注意到。又比如，在周圍交談的語言都不是我們的母語時，我們可以注意到較遠處以母語說出的話語。我們所注意的聲源所發的音量，感覺上會是其他同音量的聲源的三倍。將不同的對話用麥克風錄下來相比較，就可以發現很大的差別。

11號應該可以大派用場

It狗做野啦喂

[11~12/6]請求德國介入

強帖幫推

可能啲 source 好快就會唔見晒hotlink 之外都要有 backup

置頂啦

到時個server 唔好down 就得

係咪可以down左先 一陣佢死左source 咁就仆街了

試左邊個number work? 我搵左第一張圖頭2個都唔得既？

1-25000係重用number, 呢批number內既犬有機會係退左休

大家冷靜啲

巴打你咁做已經一定會有人起底做其他嘢
between, who care?

〔置頂〕唔通溫和派就無嘢可以做？

唔好意思，阻大家小小

我哩個係新自發嘅行動，想畀更多人知道
哩個活動十分低成本
只係需要你排一排隊，去撳錢；如果多人，甚至可能撳唔到錢
適合有包袱，又想做嘢嘅人

大家要知道散播虛假消息係犯法，唔好為咗更多人來睇「我」撳錢，就去作料！
已經搵咗記者朋友，歡迎大家繼續share出去！
同時唔好煽動其他人！其他人陣間見到都去撳錢就……

可能有人唔認同，覺得我做嘅杯水車薪，但唔做過又點知？

笑撚死

O記專出警星

調往O記更連升3級，由高級督察、總督察至警司，月薪約11.8萬元。
消息稱，吳原本已通過升級試，有望晉升至高級警司，惟疑受貪污案影響最終沒有升職。

搵人負責嗌number

Pushpushpush
強帖留名

各位加油 記住換icon

多鳩餘，打佢一拳仲有效啦

比個號碼黎試下 幾個都唔得

遠距離既人帶定望遠鏡+大聲公，有狗衝動就即search佢名用大聲公震撼性的聲音嗌

呢個好有用

有冇巴打諗過開返個個佢地既shared photo album
eg.google photo/drive, tumblr...
連埋樓主個DATABASE

又好似幾得意

真係有PC167但唔係叫周星星

有冇人迫整離線版？
擺drive

野餐嘅時候大家要興奮些少
唔小心倒瀉水 但又係唔成樽跌落地喎
之後又唔小心想令到成個環境望落靚啲 打開咗桶閃粉 潑到人地前面啲透明嘅嘢度
哇 成個世界bling bling咁 透明嘅嘢又唔太透 係咪好靚呢

大家見一個影一個
好快砌到個DATABASE出黎

留意返 同佢惡言相向冇好處仲會俾佢話侮警 不如提返7警同朱經緯或者佢地會驚坐監 仲一定一定要用手機影住 順便大叫警察打人

辱警咪辱警
我地唔係應該營造到一個「做警察成為極權政府的鎮壓工具係恥辱」的氣氛咩
乜都拎哂出黎都唔錯
唔差在拎埋六四d圖片出黎指責佢地服侍殺人政權
劉曉波呀 毒奶粉呀 總之咩都拎哂出黎

政治工具可恥！違背保護巿民誓
言可恥！

睇呢班毅進仔平日都不問世事
所以應該搵個大聲公同佢地講下中國的近代史

[好文轉載] 想放題無限食,一定要朝早11點Last Order前一齊去

有冇記者朋友幫手係未打之前影啲黑警嘅number 巴打可以紀錄易啲起底

有後援巴絲可以用望遠鏡查隻狗既名，再用擴音器叫出黎？

又一次確信Github真係無撚敵

同拍片

1

手機chrome read later個網站之後可以offline 用

呢個係真係科學嚟
大聲嗌佢個全名會令對方停止aggression
即時見效, 由細到大嘅defense mechanism

好有用

推比更多人睇

推呀！！！

但個個都上網條線會jam 上唔到網

會唔會有手足將個database連去一個telegram bot俾大家係tg做查詢？

pushh

有一堆係為食飯 有一堆係真心投共覺得示威人士係亂黨
大家睇下 好易分

有冇得用名搵number

推 希望大家安全

Same
佢問我點解知佢叫咩名
我話你行得正企得正嘅話怕咩俾人知

推！！！！！！！

晚上行街須知：只係留守
目的：消耗警方體力
唔好咁衝動同警方衝突
今晚人數少會好洩底
反擊時間：聽朝6點

今晚係狗最狠嘅時候
狗趕人先慢慢退
務求拖延時間到聽朝

可唔可以加埋評分同評論，
區分下好警察同仆街黑警都好

telegram有 bot

打 @policeHK_bot

wish

【廣傳】唔好中班五毛計，癱瘓交通只會斷自己路

唔該幫手推

有巴打指出「輔警隊員之肩章印有英文字母‘A’作識別。」
(Source: )
如果查到「輔警」, 要小心有冇查錯

好重要啊呢個

大叫 PC XXXXXX
讀佢個冧巴

PC XXXXX

推呀 咁得閒就依家一齊做啦！！！！

求IPA版本, 電話有JB裝到

一晚貨仔，可能唔係好穩定，jb左嘅巴打攞去用住先，我嘗試緊出beta比多d人install

利申 非原作者 純粹幫手出個ios版 原作者有事可以tg我

呢條肥仔岩岩法會門口拎盾企暉暉前面個個

好撚勁

遲了，整左個PWA版

雖然遲左整，d狗又無性，不過iOS用戶想用又裝唔到IPA ge 可以試下，Add to home screen 之後，開左個app禁右邊refresh要等分幾鐘load 哂d record 就用得

係佢打你前大嗌：
打人前三思
禍必及妻兒